中國的會爆炸，聯想宣佈全球回收

買 Lenovo 筆電的話，品質最好、最受歡迎一定係 ThinkPad 系列。不過，剛剛 Lenovo 發出新聞稿，公佈一個相當重要的消息，宣佈為 部分ThinkPad X1 Carbon 筆記型電腦，進行自願召回檢查。如果你唔檢查，官方話隨時會引發火災！用緊 ThinkPad X1 Carbon 的網友，一定要注意，順便話埋俾你身邊的朋友知！詳情睇下文啦！

又話中國品牌最值得信賴嘅

carbon

成龍 .pgf

成龍 .jpg

燒到變炭

成二皮嘢嘅高級炸彈！